妙齡女網約選公園 不料來了色蚊子

新北市一名妙齡女去年透過BEETALK交友軟體，認識謝姓男網友並相約永和仁愛公園見面，不料謝男一見面就強吻摸胸，女子想走人但又不想讓謝男太難堪，謊稱她被蚊子咬、想回家，但白目男沒發現自己就是那隻「色蚊子」而堅持護送，送到女子住處樓下又二度伸出狼爪指侵。新北地檢署日前依強制性交等罪起訴這名色狼。

起訴指出，女子去年間在BEETALK交友軟體上認識謝姓男網友（22歲），同年8月5日，兩人相約在仁愛公園見面。沒想到兩人碰頭時，謝男立刻現出原形，又是強吻、又是襲胸。當下女子立刻制止謝男，也表明不會進一步嘿咻，且內心直覺不對想走人，但她怕謝男沒台階下會「見笑登生氣」，便稱公園蚊子多，她被叮咬，想回家了。

不料白目謝男仍堅持護送，女子拗不過勉強同意，而到女子住處樓下時，謝男竟又色心大起，二度對女子上下其手，還變本加厲指侵。女子返家後私下向友人哭訴此事，好友勸說下而報案。謝男到案則表示，當日有和女子見面、也有撫摸，均屬你情我願的，但檢方認為女方指證歷歷，驗傷報告也證明下體有新擦傷，不採信謝男辯詞，仍依強制性交罪起訴。（葉晴煦／新北報導）

應該係唔夠靚仔出事

竟然唔係施綺婕